依家有咩方法送物資入poly?

揸車去附近再行入去定點?

空投？

空投

行入去會告埋你暴動! 諗清楚

航拍空投

路線我睇google都有啦, 咁現場環境係咪容許我入到去或者搵人交收到物資?????

航拍

要竄入去，周圍都有綠曱甴

sorry

唔得 要硬攻

講空投果啲係咪真心??? 用航拍送支水就得

係 明無他法

空投最可行
或者睇下有無小路步行入去
但最好兩三個組隊咁入去
人多太顯眼

全部陸路封哂 除非你掘條地下路。如果唔係就得空投

我一個人揸架車係土瓜灣附近咋, 無組隊

可唔可以去旺角
好缺gear/火魔攻

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院